一句講晒，張家輝定曹星如好揪D?

張家輝 正評
曹星如 負評

胡cfu

連登仔好揪D

賤輝

胡力威好揪d

C fu

兩個都係演員
好大機會打和

演技黎講張家輝贏哂喎巴打

樣貎同口才都係…

暴龍哥會好揪過君如